全民帶口罩者，驚咩

香港人，一個蒙面法食左屎

出街載咗成日 係食野先除

驚閪

仲要黑衫黑褲

其他人戴唔戴我唔理

一日有呢條法 我都會戴落去

香港變成極權獨裁社會
戴口罩出街都係犯法

今日 好少人戴 希望一星期後 成街有一半人戴緊

日日都戴

仲害人，你最多咪一百幾十人，
一黎捉大捉有口罩既，大家除左鬧咩都唔會做到。

希望更多人帶

堅持 有人跟機
要7成 上罩

預防流感 你我有責

睇清楚條例先啦屌你老母
普通戴口罩係唔會有事 比狗逗都只係需要除一除低 之後可以繼續戴

真係好希望更多人響應全民戴口罩
因為係條街度見到好少人戴
利申: 呢幾日搭車返工都有戴

戴足全日 街上面撚有狗咩
班狗日頭蛇王ja ma

開始戴到耳仔痛有咩方法？

驚閪咩 除一除即刻咳囉